男女純友情可否發生性行為

答

Never

實得啦，前提睇樣囉

No

男男都得 男女點解唔得

sp

ok

真係朋友點會愛都唔肯做

友誼波

男男就得

用男男去諗，你會唔會屌你個friend吖？

炮友？

男女都正嘅，一定要啦，柒就唔好啦。

Why not咩年代啊 對方say yes 唔通你嗌唔好啊
大前提係對方唔差

fd前性行為

阿嫂

冇話唔得，咪即係sp

都痴撚線

而家啲人無哂道德觀念

要幾戇鳩先會有呢個諗法？谷精上腦就叫雞
怕你連朋友都冇撚得做

好想同樓上啲巴打依家同之後條女frd，之後瘋狂做愛

下 唔係做左愛先可以做朋友既咩？